Finders 代購

有冇人係Finders訂過野？
上個月係Finders訂左幾件衫，但岩岩上網睇先見到咁多人比佢呃錢
想問下有冇人係退到錢？或者成功拎到貨？

岩岩去錯台問

有冇人訂過

訂過幾次
整體不過不失啦
係慢左d
你係咪訂champion件tee?
無番個幾兩個月都唔洗旨意有

係呀 你都訂過？

想問多d你訂既經歷 好驚

有冇人

我訂過呀
想問咩
佢貨到左咪會send email比你
順豐咪再等順豐sms
門市自取咪自己走上去拎
等下啦